一人講一句安慰上星期止蝕左 TSLA QQQ AAPL 的醒目仔 ！

你地冇做錯到

收嗲啦

靜靜地唔得

傻散真係傻散

有紀律

8%就要止蝕,呢個規則唔可以違反

咁串 聽日你就G味道

信仰唔夠回頭是岸 入多幾手補返

高買低賣

靜啦

330止蝕
等450再入 個條友去左邊

開個新post 老散的投資哲學

瘋狂binc

留一留名先，一個月後番嚟再睇

樓主幾股就緊係
幾十萬美金坐艇
你到果陣日日訓唔到

如果真係止蝕派，就唔會上星期先嚟止蝕啦，9月3日之前就應該走咗
上個星期走既純粹係又話要SH又貫徹唔到信念

上星期初放左，上星期中低價入番
樓主淨係死hold 渣架

Me2 3%止左 之後唔使坐 仲有賺

果班堅係聰明仔

港股先會有止蝕概念
垃圾黎

高買低賣 享受輸錢嘅快感

起碼唔使驚比狗拉